光復香港，時代革命，香港仲需要你地

我地要同共狗鬥長命架，一個都不能少